香港記者協會Dllm

琴晚黑警攞槍射記者你譴責未
一路以黎邊個最打擊第四權啊Dllm

手足攞張cctvb張卡就即刻譴責 而加記者俾人射又唔理

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警